占士洛迪古斯淪落到要去踢愛華頓？

被光頭拖迫害

唔通要皇馬好似拖肥咁圍住佢嚟踢咩

世三、伊咪又係圍住踢兼無表現

幾時有圍住世三同伊尻
冇睇就咪撚尻up啦
伊尻正選都冇啊

邊隊係英超一哥啊 大聲啲

今年無就代表無重用過

重用同圍住嚟踢係兩件事嚟喎

請問聲世三上年踢幾多場
伊尻又有幾多場

波都踢唔到幾場同我講重用
b9就真係重用啦
唔撚識就咪柒啦

龍門真係任你擺
夏狗全季入得1球，傷完唔減肥
好返就有得出都唔叫重用
咁計猩猩上季入多過夏狗直頭係頂級表現